想問下香港期貨夜期 NOW係咪無郁?

想問下香港期貨夜期 NOW係咪無郁?...................

今日無夜期

...................SORRY
想問下點解既?

由於2019年05月27日(星期一)是英國及美國銀行假期日，當天的股票指數產品不會有收市後交易時段 (T+1 時段)包括:
1.恒生指數期貨及期權
2.恒生國企指數期貨及期權
3.小型恒生指數期貨及期權
4.小型國企數期貨及期權

仆街....過緊夜。我都唔撚知

SGX世界第一

我都有玩開喎